火炭駿泮邨隔離營已成定局，沙田手足做好個人衞生好撚過。

當地肯出黎既居民少至有少
肯行動既更少
勇武手足再出去真係同送頭無分别
倒不如保命好撚過

如果連啲阿婆都唔肯出去嘅手足梗係唔好去啦
班廢老都唔驚你嘅乜啫

冇必要唔好行去嗰頭啦

一定要出街一日買幾日餸好啦